1.1 Общая информация о курсе
Вопрос: как называется этот курс? Чтобы ответить, выберите правильный ответ нажмите на зелёную кнопку ниже. 
Ответ: Программирование на Python

Вопрос: Критерии прохождения курса по Python
Ответ:  Материалы курса открыты для работы в свободном режиме
	Дедлайнов по курсу нет, но я постараюсь проходить уроки регулярно, чтобы успешно изучить Python
	Я буду работать над задачами курса самостоятельно, чтобы извлечь для себя максимальную пользу от курса. 
	Я не буду распространять и выкладывать в открытом доступе решения задач курса, чтобы другим учащимся было интересно решать эти задачи самостоятельно.

1.5 Операции с целыми числами
Вопрос: Составьте выражение для вычисления в интерпретаторе Python 3 и вставьте в поле ответа результат вычисления:
	11111⋅1111111 11111 \cdot 1111111 11111⋅1111111— произведение чисел 11111 (5 единиц) и 1111111 (7 единиц)
Ответ:  12345554321

Вопрос: Составьте выражение для вычисления указанной ниже формулы и вставьте в поле ответа вывод интерпретатора после вычисления этого выражения.
		42/4+2*(-2)​
	На самом деле, Python 3 не может вычислить подобное выражение, поэтому возникнет ошибка.
	Впишите вывод интерпретатора Python 3 в поле для ответа.
Ответ:  ZeroDivisionError: division by zero

Вопрос: Составьте выражение для вычисления в интерпретаторе Python 3 и вставьте в поле ответа результат вычисления:
	2014^14
Ответ:  18064773765607550801425251468864907833685590016

1.6 Операции с вещественными числами
Вопрос: Запишите число 1.2345e3 в виде десятичной дроби.
Ответ: 1234.5

Вопрос: Запишите число 1.2345e-3 в виде десятичной дроби
Ответ: 0.0012345

Вопрос: Составьте выражение для вычисления в интерпретаторе Python 3 и вставьте в поле ответа результат вычисления: 2014.0^14
Ответ: 1.806477376560755e+46

Вопрос: Составьте выражение для вычисления в интерпретаторе Python 3 и вставьте в поле ответа результат вычисления: 7/3
Ответ: 2.3333333333333335

Вопрос: Составьте выражение для вычисления в интерпретаторе Python 3 и вставьте в поле ответа результат вычисления: 7//3
Ответ: 2

1.7 Типы данных
Вопрос: Составьте выражение для вычисления в интерпретаторе Python 3 и вставьте в поле ответа результат вычисления. Приведите к целому типу число 2.99
Ответ: 2

Вопрос: Составьте выражение для вычисления в интерпретаторе Python 3 и вставьте в поле ответа результат вычисления. Приведите к целому типу число -1.6
Ответ: -1

Вопрос: Вычислите в python значение выражения: 9**19 - int(float(9**19))
Ответ: 89


Вопрос: Вычислите в python значение выражения: 9**19 - int(float(9**19))
Ответ: 89

